民陣18/8遊行當日，我剛剛搭完14粒鐘機，拖住喼都要行

屌你老母
喺網上睇呢幾日新聞睇到好L慶
好彩呢幾日安排到飛返香港
依家搵緊fd幫我響機場接手我喼行李
冇就拖L住個喼去行
今次一定要過一百萬
唔止為左盲眼女義士
仲係為左被狗咬、俾白紅衫傷害既無辜香港人
行完有冇我地想見到既結局已經唔重要
為既係一份良知、為義士們一份支持、為暴政說不
香港人
行
係我地每一個人既責任
大家
一定，係一定要出黎行啊

你飛深圳啦香港機場仲圍緊

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可